警員關家榮嘅兩個仔女去咗英國, 一齊打鍵戰篤灰

頂住檔先 template, 巴絲 can improve this a lot
tip form website:
email to home office, UK: public.enquiries@homeoffice.gov.uk

template below in #2

Report: the 2 daughters of a grave human rights abuser taking freedom away from Hong Kong (HK), Mr.Kwan Ka Wing (spelling may be inaccurate) 關家榮. He's a police officer in HK. His daughters may harm the national security of the UK by spying or performing operations beneficial to the Chinese Communist Party (CCP) and harmful to the UK.
Here is a video of him shooting live bullet(s) towards an unarmed & not aggressive protester:

Here are the evidence on the Internet upon a DuckDuckGo search. This list is NOT exclusive, as the personal info of Mr. Kwan has been widespread that day, but many of them have been taken down:

I noticed the following tweet:

Basically, this Chinese tweet says that the 2 daughters of Mr. Kwan are in the UK. If this is true, this may be a serious national security threat.

Moreover, the assets of Mr. Kwan in the UK should be frozen and seized by the UK government. The daughters of Mr. Kwan may be helping Mr. Kwan to evade UK actions, so their assets should be frozen and seized as well, using the Magnisky Act, terrorism-related acts with transnational jurisdictions, or other legislations applicable.

push ar

有冇英國巴打私鳥佢?

推

好應該大大力同反美反英既小粉紅講

咁既老豆殺人兇手 割席啦

推呢個

push

oh I'm so afraid ar

關

家

榮

等有好template先

唔好推

推到佢地返大灣區
學下希希

pish

呢個做實事

搵 Luke 哥幫手

強帖留名

好難㗎 唔好推人去死
叫嗰邊巴打推佢地返嚟香港
或者上中國讀書已經好夠

明顯過分和不必要武力啦

等出template

有無 tweet

最緊要提 兩個女啲學費係港共政府資助

123

唔整容都唔撚得嚕

一定要佢地仆街啊

私鳥係咩黎架

黑警：多行不義必自斃，禍必及全家，餘生惶惶不可終日，及早回頭是岸吧！

是一種神獸

愛國點撚解唔去大灣區阿

LM

maybe we should post his father poster to all the way to school

荃灣手足救人啊

［緊急］有手足疑似睇唔開

Push

推左先

殺人犯

英國現在咪好危險

推到佢仆街冚家剷

up

推！

推 幫佢做個堂堂正正既中國人

推
去英國有冇攪錯，去大灣區呀嘛你老尾閪，都唔愛國嘅

一齊去英國撚狗

召喚英國手足

唔好意思借個位
{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

唔好比佢兩個女留到英國

Need push ah diu

堆

push 殺人犯

死都要佢死係大陸

點解要做外國勢力

為黑警既囡囡幫得幾多年
疊埋心水共享大灣區榮耀啦

唔知如果佢老豆嘅威風史比啲鄰居同學知道曬會點

留名解任…

推佢老母閪

有冇tweet

我諗學校唔會理，政府都唔會搞。莫講佢兩隻狗女去，就算係隻狗去，英國都未必會做嘢。
最好辦法我覺得係揾人係佢學校附近貼街招

pushhh

上Twitter推到英國議員知
可能隨時透過呢一單凍結曬全部狗嘅asset

踢佢番去大灣區啦

Pish

記得食埋 先送佢去大灣區

留名集氣

佢仔女係黃咁點

之後又會有更多狗擺子彈入手足心口，因為仔女係黃，唔驚。明未？

輪姦好玩

召喚英國巴打關心下啲小妹妹

PUSH

推到佢地仆街

而家英國搞緊反共，你個漢奸居然送個女去敵國讀書

難條毛咩
英國咁多rural area
一離開市中心已經冇乜人

Retweet!!!!

報MI5 關家榮兩個女 可以堂堂正正做大灣區人

唔好推啦

612 721 831 101 1111

殺人唔洗後果呀推

Push ar

這是不對的，大家不要推

有冇人識殺人犯既屋企人呀

支持英國掃d 狗仔狗女走返大灣區

要打擾方法有好多種

721 101

制裁
等佢個仆街老豆送全家去大灣區

再推

三推

又推

繼續推

又再推

狂推

屋企同學校貼街招
Send 俾國防通知學校有CCP間諜

英國唔洗怕麻包袋

good idea ar

agree ar

ok street ads are fantastic ar

去英國唔去大灣區係咩意思
睇唔起我地大灣區嘅學校？

and from #187 comment
屋企同學校貼街招
Send 俾國防通知學校有CCP間諜

唔好再推啦

但淨係得個tweet，咩區都未知
有咗校名應該搞到
英國一定有手足，仲要嘔洗驚黨安法

push for 校名

推呀！！
推到佢哋全家去大灣區

pinned

私鳥咪反而推佢地去道德高地
送返大灣區仲好啦

狗女

推到有校名

都唔知住邊

屌哂你地老母！
咪將關生啲生踪爆俾全世界

關sir諗住你個女訓係邊

想訓喺大灣區入面

厠紙

GANG BANG

英國咁多郊區 又咁少cctv

叫英國制裁佢

推呀

一定要禍及妻女
永留大灣區

英國手足搵唔搵到佢呀

你老豆開槍呀狗女

情景題

如果佢兩個女黃到金
咁應該點處理

撞

偽命題

名？

驅逐算啦，共享大灣區榮耀

支持

why not both

香港讀書乜唔好咩❓

篤尿黃

推推推

推爆佢

推到佢地一家大灣區團聚

報哂5眼聯盟國家 全球搵關蛇兩個女

推!!!!!!

死返大灣區啦 去英國邪惡殖民侵略帝國？

返去大灣區啦屌

推到兩隻狗女返大灣區讀書

點樣可以推比英國知

721831101111

起底位置

有得訓棺材已經好好

跟老豆返大湾区做堂堂正正嘅中国人喇

狗女快啲返大灣區
黨會保護你哋 唔使驚

千祈唔好篤吖

要呢條友全家留係大灣區一世！精忠愛支那喇死黑警。

Pishhhh

千祈唔好先姦後殺

呢單野隔左咁耐都未有校名
英國手足

篤去狗屋定維景先

唔好比個仆街走甩

Puash

中央政府對你好差？好不滿？唔擁抱祖國返大陸去咩英國？港英餘孽

搵到你啦

下面白帶好黃

問吓佢老豆為咗兩個女自殺ok?

殺人犯老豆

已經變成全球通緝犯 ？

推
Sent

P

推一推先

推!!!
按錯了負評

post咗係solomonyue Twitter

唔好推呀

英國咁廢，殺人犯都收

推下先

HH

其實好難用「過份武力」去投訴佢，因為未有法庭審判過
始終英國都係講法治要有official proof

不過我地可以用「既有事實」去做鳩佢
即係用佢「現任黑警」既身份去投訴佢
話佢懷疑係中國特務，因為而家國安法條文寫明係全球通用
可能佢入境係為左查案拉人，秘密執行警務，危害英國人民(包BNO)安全

咁愛國，一定要返大灣區住

推啦

關家榮番大灣區食屎啦 去咩L野英國

Lm

推撚到你老母系仆街

樓主pin this?

哇

Pushhh

push到制裁佢返大灣區

推到佢仆街

Q推

Tui

thanks

唔好害埋屋企人啦
推

父債女還

Don’t push

關家榮我屌你老母

讀邊間 話晒比佢d同學知

pushhhh

推呀推

你係咪on9 同支蟈跨境執法有咩分別
有合法渠道搞鳩佢 你唔用

屌你 人哋地方嚟架 當嗰度係香港?
成熟小小好冇?

我唔係反對香港私了 係因為香港冇法治
警甴凌駕一切
屌
但係英國仲有 唔洗用咁激嘅方法住

#hehe

推，要校名！

唔可以咁做架

無錯

會唔會係共諜？
英國政府查一查穩陣

p

咁多香港人英國讀書
一啲情報都無？

恭祝殺人凶手一家人可以盡快在地府團聚

TUI

Tweet 咗比英國Home Office, 應該make 多啲noise, 等佢兩個女係大灣區讀啦⋯⋯

我地只係想別人愛國愛港唧. 動機好撚正面架

因為香港大部份都係藍, 其它係和理非/懦弱怕事.

邊區？
宣揚下佢偉績

推
中國不能失去他整家人 永遠生活落去

推~~

Done

推下囉又

大波驊又做駕倆

push this as well
總辭加上參加流亡議會將成核彈直擊支那春袋，並為主動對付港共及香港歸英鋪路

推別讓它們跑掉

agger

提議佢地捐番個肝同腎出黎算啦

有咩用

冚家剷啦

律政治又介入

國安大法好

講真，樓主如果發出黎

wowwow

tui this

Submitted

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

titter link 冇左?

做低關家榮，天荒地老咁去追擊佢，直至佢陷家產
可能係藍黃唯一一次可以聯手解既任

點解唔返大灣區讀
胡總又話英國輝煌不再嘅

篤到佢被英國趕走好過啦

係恐怖分子關家榮

我無得走 你都要無得走

睇狗女仆街最開心

推推佢

快啲搵到

推
搵安樂驊使橫手丫拿屌佢老味

佢個兩個女 係英國好開心
冇人搞佢地 好安全

一齊推到MI5 做嘢

唔好再理公大改名啦大家
做實事

yep sd 完 嘢再算

唔好推呀，佢兩個女無得讀書好慘架

有回覆未

返黎大灣區

借個位

推
希望知佢地邊間
殺人犯

ok ar push for UK sou juk ar

唔好推！人地好慘架

有結果未

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

每日一push

槍殺學生關家榮

黑警正是賣港賊打手

篤佢老母灰

住邊?

好想推到真係有成效

去英國唔去中共國咁唔愛國

起到佢地出黎未？

push to pk

自己阿爸係恐怖分子

別讓xxx 逃跑…

?

佢兩個女幾時會返香港，落旺角買顏色呀？

有時間狙擊人地仔女 不如r人簽德國聯著好過 3萬人都冇

兩樣野可以同步進行

推一推

佢唔係之前送返去大陸讀書咩，去乜鬼英國啊

又係英國

tui

有個殺人犯老豆

101

一世都記得佢

番大陸讀啦

點解唔去中国呀 屌. 賣国賊

大灣區是最好

殺人犯個女

係外國讀書俾人邊緣/欺凌, 好易自殺架, 大家真係唔好

呢個先啱，寫信俾政府有9用咩

好波

Pull

點解唔去大灣區共享榮耀

去英國?賣國啊?

想知

篤灰熱線我來了

唔係咁開心呀？
愛國愛黨
國家咁好都去外國奶西
成家入大灣區啦

有無人知係邊，我通知係英國的兄弟去保護佢地

回家！一個都不能少

Push佢老母臭閪

究竟係邊呢

The daughters of Mr. Kwan may be helping Mr. Kwan to evade UK action...

多口問句，係sanction定action？

利申：唔係正字𨶙，無興趣捉錯字，但let's do 篤灰right

捉返個兩隻支那雞返大灣區

要唔要報埋黨安法？
呢隻支那狗賣黨噃